聽日你唔罷永遠都冇機會罷

你罷工最多冇左份工
但你唔罷 你會冇晒自由 連你下一代自由都冇埋

自由誠可貴 返工價更高
若為移民顧 兩者皆可拋

咪傻啦 呢兩年搞左十幾次罷工 有邊次成功？
香港人最緊要有工返

如果你聽日唔....你以後都冇機會.....

如果你聽日唔守理大，你以後都冇機會見到理大
如果你聽日唔出黎反蒙面法，你以後都冇機會再蒙面遊行

繼續情緒勒索，浪費主義真係好咩

咁我想問聽日你罷工 輸左D乜？

推

革命就係要有一定程度浪漫主義而事實係國安法過左會點無人知
不過會罷就會罷
唔罷果班點叫都無計
身邊成堆都唔罷得我同一兩個會罷

屌你老母臭閪成撚日話二百萬人出黎反送中 有冇人罷工？原來你地得把口 屌 出到黎 一百萬人出黎罷都冇

完全無邏輯

屌 當你全港有七份一人罷 個社會一定停罷 政府一定嚇到賴屎 冇人死冇人傷冇人比人的入差館打撚到仆街 我同你講 聽日你仲返工 你未必支持政府 但你既短視一定會令更多香港人包括你下一代受苦

有冇多D pt

要番工 買樓 供樓

比你大把錢 有樓有地位 你出到街都係要比班狗恰

笑撚左

屌 當你全港有七份一人罷 個社會一定停罷 政府一定嚇到賴屎

吓？

唔係輸d乜，而係諗法唔正確
情緒勒索，晦氣，曲高和寡係最差嘅說服技巧

動之以情，說之以理，滲透同教育先係上策
如果你問：邊有咁多時間？ 我答你，的確係冇，但香港民族生於安逸太耐太耐，你唔用循循善誘嘅方法，連丁點成功機會都未必有。

香港有三百六十萬打工仔 有四份一人冇返工我唔信個社會仲運作到

香港人 返工!

運作唔到咁又點？

罷工一日比想像中既成效低好多
武漢肺炎公務員冇返幾個月工都冇影響

不如我問返你 如果你係爭取民主既 除左罷工 仲有咩路行 係唔駛流血 唔駛坐監 可以脅迫到政府 ？

工已罷

係冇嘢贏到

咩叫咁又點

都係既

中共點解會跪低？

咁你都諗唔撚到就縮番入老母個閪到啦，衝出嚟柒

二百萬人係有民陣有不反嘅前提才成立
冇不反等同非法集結，肯冒風險出嚟嘅港豬2萬都冇
罷工? 兩千人有未

咁你有咩高見

200 萬人，有表過態就算，有淺黃淺藍，etc
最勁個次係85，因為係第一次同721全民極憤怒之後，不過都係30萬人左右

因為短視 因為安於現狀
但之後大家既自由只會越縮越細

事實係，有二百萬黃絲
但肯冒著冇左份工同犯法風險抗爭嘅人不足1%

聽日多人過24號我切jer

要揾食 不了

支那連制裁都唔怕 怕你罷工？
我真心懷疑係咪popo 吹雞呃你班傻仔

On9拉

聽日唔移民 永遠都冇機會移民

行業有重要唔重要之分，中共唔驚普通人罷，係驚狗隊反，不過可以用武警扮

你講到中共驚你罷工咁

而且根本唔會罷到

罷工比人炒撚咗你養我？on9

鬥長命 無最後一戰
輸左一樣可以抗爭 轉外資 網購 衣食住行 全面拒絕藍店

【置頂】527 終極戰略

其實都未必一定冇左份工
你估冇返一日工炒左你易D 定從新請過個人教返佢上手易D

推 聽日大三罷，街頭見

移民冇野好講 的確搵多D走佬要緊

on9 我淨係見到俾人搭咗之後就真係乜柒自由都冇啦

只得一條路，國際戰線。讓去全球化下，以美為首的國家聯手打擊中國，呢個情況下香港就係一個好既棋子。

俾你有一半人罷工，so what？你罷夠半年都要出翻黎架喇。

有次罷完再各區集會算最多人

又想焗人出

點講都唔會有人聽㗎
假疫情已帶動經濟衰退 仲罷工？ 而且香港個經濟結構搞罷工 無作用
更何況無一次成功

連醫護罷足5日都未搞冧醫療系統
你罷一日會有咩效果

認真問 咁你想等幾時？
你連而家都唔罷唔出
國安法落實推行 你更加唔會再罷再出黎

所以點解要鬥黃
200萬鬥剩20萬深黃
個20萬已經足夠港獨
冇20萬咁點？
移民走佬 香港冇救

你智商似中學生
支那連制裁都唔撚怕 怕你幾條友罷工？
咪撚玩啦
成日吹雞罷工 根本就一直削弱黃店黃圈 黃店真係唔得你死

點解聽日唔罷以後無機會罷？對方佈防好哂，請問去到係要show民意？

我當岀黎遊行嗰200萬人都罷一日工 咁又點？
一日有咩用？

咁點樣滲透同教育
教育都係政府話事
我地有得選擇政府咩？

借推
要搞黃色旅遊app！！動員外國人參與黃色經濟圈！！

明明 8月5都算成功
唔係自我感覺良好 係真係多人

講真， 次次叫人罷，係咪咁急切先
但場仗隨時打十年
點罷到十年

除左85之外， 幾次吹罷工都無10%人

醫護果次都係因為疫症條命而唔係反共

未試過點知？

推黎明行動
老實講三樣都罷哂就無咩可能
但聽日二讀同復課就唔會係純粹巧合
加上教育局最近有恃無恐打擊學生同教育界
搞到佢停課都係一種表態
亦令年輕手足聽日無後顧之憂

真係好on9

唔通中共會怕你二百萬人遊行？

on9
不如你解釋下 點樣罷工導至支共驚？
説服到我咪出囉
唔罷冇機會罷 你估特價唔買走寶咩

岩，所以應該改策略， 設立獎金邀請中東 東南亞人參觀香港

8月6咪又係照返工 打個八號波仲多人唔返工啦

今時今日罷工咪當你home work
罷工！老細比你罷多幾日出少幾日糧佢重慳倒皮費

要咁多人罷都要夠宣傳同組織啦屌
唔係你前一日講就得

一日唔會無左份工

如果你聽日唔返工，你以後都冇機會返工。

仲要講到明罷一日

請日假當罷工心理滿足

武肺都運作到啦

唔好睇得自己太重要

屌 個撚個做民主freerider

聽日又唔係國安法

Wfh同罷工兩回事wor

呢個係殘酷嘅事實 個個都想free ride
唔係你屌幾句佢就會出

佢哋就係咁 覺得講一兩句就可以成功
唔識用腦諗應該點做

冇曬自由？唔返工連飯都冇得開屋都冇得住，仲講自由？靠你老母做雞養香港人？咪撚咁撚柒離地啦

得罪講句，今時今日罷工搞極都搞唔成，
真係自己攞嚟，
上年郁啲就吹大三罷，以為幾日時間宣傳好夠，
結果冇迴響就屌晒200萬黃絲，
再加埋百搭嘅情感勒索，
根本大部分人睇到第3次已經麻木咗，
然後又屌晒200萬黃絲

除非全港各行各業好似醫護咁大規模罷工，仲要持續嘅

如果唔係，罷得一日半日，林奠睬你就奇

不過我都支持聽日要罷工嘅

唔得 雞都要罷工

係我地層面，係冇
唔付出唔會有收穫，唔温書唔會有好成績
但唔=用情緒勒索就得，唔=用罷工就得，係的確罷工係會影響到政府，但有冇諗過最影響到香港經濟嘅係咩，唔係零售，唔係街邊d鋪呀。
你睇返好耐之前，班弱智on9仔係中環lunch time放tg，直接影響到商家，外國人，銀行家，威力大幾多
要威迫到政府，首先要知乜嘢係香港命脈，差佬答左你，中環，lunch time，tg

今次返工先 下次先罷工

其實要長期對抗
擺一日工真係無咩用
唯有排隊搭車返工 排長龍少少

200?

其實我地係咪諗得聽日太重要呢？

佢地大不了聽日唔開會，改下次二讀一樣得㗎？
但我地就好難次次都罷工次次都黎明呱？

如果我係佢地，聽朝直接宣佈唔開會，改下星期，儲落嘅氣就咁就散咗了。

85大三罷,之前醫護大罷工,你覺得成唔成功?

係罷工一日無效用
醫護講緊3成人罷工罷足5日，都未推冧醫療系統

香港人好醒目，勝利球迷黎，如果罷一日會乜7都解決，肯定罷得成重點係睇唔到罷一日工有咩用

醫護講緊3成人罷工罷足5日，都未推冧醫療系統
因為當時未爆發。

人死志不死，你返學用幾多個鍾？你有幾多做人嘅諗法，侍人接物係黎自父母，上網，朋友？你唔係所有嘢都由學校比你，而係身邊人/物影響你。
志不死，理念唔好死，意志唔好死，滲透你淺藍/中立嘅朋友，說服佢地，教育你身邊嘅人反抗意識。
有冇得選擇政府，同點滲透教育係兩件事。

唉，我俾你7份7人聽日全部罷工，政府咪當多日公眾假期

輸份工

第一句可以humble d 或者收返，手足，講論點，少d人身攻擊
Brainstorm 論點就好了
Be humble be water呀唔該

等我答你，答案係：無用。

假設你係有100個員工嘅老細，我係其中一個員工，我罷一日工（請假），你會唔會驚？公司會唔會受極大影響？

唔會。

罷工最緊要係人數同時間，醫護罷工嗰陣就係最好嘅大罷工時機，嗰陣就應該食住個勢上，不過香港人實在太熱愛工作...

例如淨係識尻叫香港獨立

講到罷一日工會咁有成效

認真答你
如果聽日罷工可以阻到惡法通過
我諗應該9成9人都會罷
但係依家港共就係擺到明同你講佢過撚硬
罷工完全係負收益

btw我支持罷工 但係罷一日就真係算鳩數啦
等組織到大罷工一個禮拜/一個月嘅 咁咪罷佢老母囉

得罪講句

係咁㗎啦

的確你哋係一廂情願以為2,000,000一定係等於港獨 根本當中大把和理非左膠 有大部份出嚟的確係因為送中條例 而家冇咗 自然少咗一班人

你哋太高估民怨

民怨係有 但根本未足以令到有成功嘅抗爭

國安法惡過送中條例

得罪講句，出面罷工，裡面一樣二讀，三讀通過埋都仲得。

大人肯罷工 細路唔使衝

有啲人成日用外國罷工去比較，話香港人廢，有冇諗過人地工會系統係幾咁完善，對罷工嘅人係幾有保障?

罷

喺有完善嘅工會系統，再由各工會發動罷工之前，我都唔贊成亂咁講三罷，咁樣係將依件事影響力愈降愈低，到時工會真係有能力發起大型罷工嘅時候就冇人理

其實罷得果一日真係完全0影響
政府根本唔怕你罷工
上面有人講到中共會跪更加可笑

你講到咁輕鬆,我諗你都應該冇咩負擔,唔洗養屋企
之後情緒勒索人

成功左d咩

就連連登同溫層都咁多人話唔罷 聽日仲諗住出嘅就諗清楚啦
唔好高估完香港人抗爭意識之後又屌大人肯罷工 細路洗乜衝 驚你地後悔

未有共識咁樣SET目標 算唔算散佈失敗主義?
聽日罷唔成係咪以後都唔駛再討論罷工?

肯衝出黎罷=有抗爭意識?
依啲叫冇腦
當然如果你罷工係有諗清楚，點解要咁做，有咩作用，咁我非常欣賞你，
但唔係人云亦云，連罷黎做乜，有乜目標都講唔出

講左好多次要香港人放棄一切去追求民主自由係天方夜譚，基本上而家可以做既係同佢鬥長命

唔洗理樓主 極端主義趕客分化 拉

隔離post我都係講同一段說話

唔係難唔難既問題 係成效問題
好似醫護咁有組織罷工我一定罷
但依家唔係

當你試過罷工
你department得一兩個人同路人一齊罷
然後你發現你無返工嗰日 公司一樣運作正常
完全達唔到癱瘓社會運作個目標
以為抗爭咗 其實只係自我感覺良好

以前笑人唱今天我淨係得畫面
呢種無組織罷工係無人知 無效果
如同自炒

可惜連登有班人就係無視成效，迷戀黎明行動

罷一日真係無乜用，要罷 最少一個月先見成效，但香港有幾多人願意犧牲目前的安穩生活一拼到底。